有冇巴絲屋企好嚴

每次唔返屋企食飯同遲返屋企
都屌哂鬼咁 通頂都係大時大節先一兩次
講真我成廿歲都仲管住哂
明白佢地擔心 但每次出去玩都玩得唔放
十點幾就打黎叫我返屋企
遲返又形住形住驚佢地鬧

重點啲聚會通常都約係市中心
我住新界返屋企點都要一個鐘
通常散band都十一,二點
返到去都一點幾
之後實會話我群埋啲唔三唔四嘅人
唔洗讀書啦乜乜乜

講真我都想自由啲姐
可唔可以唔好下下都管住哂

我過1點翻就會比人屌 都唔知驚乜柒

仲係細個個時就會
依家唔返屋企成日連電話都唔打比你

我都係
佢地成日以為有好多飛仔
真心我個邊零晨人影都冇個
都唔知驚咩

依家仲晚晚打黎問我返唔返屋企食

有時有人管，都係一種幸福

出夜街會擔心我明白 所以我都盡量12點前返屋企 但我爸爸連11點幾落樓下買嘢食都唔畀 話好危險
利申：廿歲

我都係咁
老母成日形住我去左嗰啲機鋪打機又話我群埋班飛仔
明明我連機鋪都冇入過
同埋一夜翻就屌曬鬼

雙親常叫我多外出, 別宅在家

以前都會好似你咁 一遲返就罵
唔記得經歷左啲乜
而家三點幾四點返都唔會罵
最多一兩個message問返未

如果係巴都仲管咁嚴真係好無奈
我阿爸會管我衣著打扮 唔俾夜晚出去睇戲
同朋友行山都話危險乜乜柒柒
雖然我知係關心 但都幾掃興

下次叫埋佢一齊落街買

都唔知係咪睇得警訊多
以為周街都有壞人
去唱k佢以為有人會入你房sell k 仔
一夜返就覺得我同埋啲飛仔坐公園

你就好啦 巴打

咁神奇
我都想佢地唔吹我返屋企

講得好啱 阿媽話唱k嗰陣去完廁所 翻黎杯野飲唔好飲 以為會有人落毒

行山以前都話危險唔好去
但我無理佢照去
我老豆無論我做咩去邊都反對
都唔知驚咩